波台少少野就喊苦喊忽

Admin 如果佢地真係好唔想咁改
會唔會考慮下佢地既感受
畢竟上黎都係大家開心
雖然我都唔係咁想見到佢地
但都要照顧弱小又心靈脆弱既波台人仕

波台係受保護動物
要好好珍惜佢哋呀

有得佢哋啦